## Демонстрационный проект ##

Для запуска с возможностью отладки не забываем добавить флаг
```
 -Dspring-boot.run.fork=false
```

Для запуска проекта в докере:

1. Создать файл **.env** примеры параметров в **example.env**

2. Запустить композицию командой

```bash
docker compose up
```

[Диаграммы проекта по ссылке](https://viewer.diagrams.net/?tags=%7B%7D&highlight=0000ff&edit=_blank&layers=1&nav=1&title=Example%20Project%20Diagrams#Uhttps%3A%2F%2Fdrive.google.com%2Fuc%3Fid%3D1l2t3BuU1yiFHSiKH8maY71wf_5cqmP_q%26export%3Ddownload)